# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2018.
# popcorner <memoword@163.com>, 2018.
# dragonandy <dragonandy@foxmail.com>, 2018.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-04 16:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-22 18:05+0000\n"
"Last-Translator: dragonandy <dragonandy@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/website/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.4-dev\n"

#: weblate_web/data.py:33
msgid "Overview of own translations at main page."
msgstr "主页中可以看到我的翻译项目的概览。"

#: weblate_web/data.py:34
msgid "Own translations"
msgstr "我的翻译"

#: weblate_web/data.py:39 weblate_web/templates/features.html:64
msgid ""
"Translator can always see important context information like comments or "
"corresponding source code."
msgstr "翻译者总能看到注释或相应的源代码这样重要的上下文信息。"

#: weblate_web/data.py:42 weblate_web/templates/features.html:63
msgid "Translation context"
msgstr "翻译上下文"

#: weblate_web/data.py:47
msgid ""
"Project page gives you detailed information about project translation status."
msgstr "项目页中会向您展现关于项目翻译状态的详细信息。"

#: weblate_web/data.py:50
msgid "Project overview"
msgstr "项目概览"

#: weblate_web/data.py:55 weblate_web/templates/features.html:72
msgid ""
"Translators can define their own glossary to stay consistent in frequently "
"used terminology."
msgstr "翻译者可以定义自己的词汇表以保持常用词汇的翻译一致性。"

#: weblate_web/data.py:58 weblate_web/templates/features.html:71
#: weblate_web/templates/hosting.html:141
msgid "Glossary"
msgstr "词汇表"

#: weblate_web/data.py:63 weblate_web/templates/base-features.html:15
msgid ""
"Customizable quality checks will help you in improving quality of "
"translations."
msgstr "可定制的质量检查将帮助您改善翻译质量。"

#: weblate_web/data.py:66 weblate_web/templates/base-features.html:14
#: weblate_web/templates/hosting.html:123
msgid "Quality checks"
msgstr "质量检查"

#: weblate_web/data.py:71 weblate_web/templates/features.html:128
msgid "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
msgstr "Weblate 提供多种方式供您推广您的翻译项目。"

#: weblate_web/data.py:74 weblate_web/templates/features.html:127
msgid "Promotion"
msgstr "推广"

#: weblate_web/data.py:79
msgid "Translation workflow can be customized by using addons."
msgstr "可以使用插件来自定义翻译工作流。"

#: weblate_web/data.py:81
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: weblate_web/data.py:86
msgid ""
"Automatic translation can be used to bootstrap your translations using "
"machine translation services or translation memory."
msgstr "机器翻译服务或翻译记忆库的自动化翻译功能可用作您的初始翻译。"

#: weblate_web/data.py:89
msgid "Automatic translation"
msgstr "自动化翻译"

#: weblate_web/data.py:94
msgid ""
"Translations can be exported and imported in many widely used file formats."
msgstr "可以通过许多常用的文件格式来导入导出翻译数据。"

#: weblate_web/data.py:97 weblate_web/templates/features.html:87
msgid "Export and import"
msgstr "导出和导入"

#: weblate_web/data.py:101
msgid "You can define access levels for every user."
msgstr "您可以为每一个用户定义访问等级。"

#: weblate_web/data.py:102 weblate_web/templates/hosting-free.html:45
#: weblate_web/templates/hosting.html:105
msgid "User management"
msgstr "用户管理"

#: weblate_web/forms.py:47 weblate_web/templates/donate/form.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Donation address"
msgid "Donation recurrence"
msgstr "捐赠地址"

#: weblate_web/forms.py:53 weblate_web/templates/donate/form.html:26
msgid "Amount in EUR"
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:76
msgid "Link text"
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:80
msgid "Link URL"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: weblate_web/templates/404.html:8 weblate_web/templates/500.html:8
msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
msgstr "Weblate 是一个自由的基于网页的翻译管理系统。"

#: weblate_web/templates/404.html:15
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "找不到您要访问的页面。"

#: weblate_web/templates/500.html:4
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: weblate_web/templates/500.html:15
msgid ""
"The server had serious problems while serving your request. We've just sent "
"our trained monkeys to fix the issue."
msgstr ""
"服务器在处理您的请求时遇到严重问题。我们已通知我们的程序猿去修复该问题。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:6
#: weblate_web/templates/hosting.html:42
msgid "Continuous translation"
msgstr "持续翻译集成"

#: weblate_web/templates/base-features.html:7
msgid ""
"Automated translation process can closely follow development of your project."
msgstr "自动化翻译流程能紧密跟随您项目的开发进程。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:22
msgid "Attribution"
msgstr "署名"

#: weblate_web/templates/base-features.html:23
msgid ""
"All your translators will be properly credited in the version control system."
msgstr "您所有翻译者的贡献信息都将妥善记录在版本控制系统中。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:30
#: weblate_web/templates/hosting.html:18
msgid "Hosting plans"
msgstr "托管计划"

#: weblate_web/templates/base-features.html:31
msgid "Hosting plans to use Weblate as a service starting at 19 EUR."
msgstr "使用 Weblate 服务的托管计划起价为 19 欧元。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:38
msgid "Ready for cloud"
msgstr "云支持"

#: weblate_web/templates/base-features.html:39
msgid "Weblate comes with appliances, which are ready to deploy in your cloud."
msgstr "Weblate 提供应用实例并可直接部署在云中。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:46
msgid "Free software"
msgstr "自由软件"

#: weblate_web/templates/base-features.html:47
#: weblate_web/templates/hosting.html:228
msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
msgstr "Weblate 是一款自由软件，您可以运行您自己的实例。"

#: weblate_web/templates/base.html:11
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "翻译"

#: weblate_web/templates/base.html:49
msgid "Weblate logo"
msgstr "Weblate 徽标"

#: weblate_web/templates/base.html:57
msgid "Try"
msgstr "试用"

#: weblate_web/templates/base.html:58
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: weblate_web/templates/base.html:59 weblate_web/templates/download.html:18
#: weblate_web/templates/index.html:150
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: weblate_web/templates/base.html:60
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: weblate_web/templates/base.html:61
msgid "Develop"
msgstr "开发"

#: weblate_web/templates/base.html:62 weblate_web/templates/donate.html:110
#: weblate_web/templates/donate.html:122
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: weblate_web/templates/base.html:63
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: weblate_web/templates/base.html:64
msgid "Tour"
msgstr "简介"

#: weblate_web/templates/base.html:65
msgid "Thanks"
msgstr "鸣谢"

#: weblate_web/templates/base.html:66
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: weblate_web/templates/base.html:67
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: weblate_web/templates/base.html:68
msgid "Hosting"
msgstr "托管"

#: weblate_web/templates/base.html:80
msgid "Help with translations!"
msgstr "帮助我们翻译！"

#: weblate_web/templates/base.html:124 weblate_web/templates/terms.html:4
msgid "Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "服务条款和隐私政策"

#: weblate_web/templates/contribute.html:3
#: weblate_web/templates/contribute.html:4
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "为 Weblate 做出贡献"

#: weblate_web/templates/contribute.html:6
msgid "Weblate is being developed by an open community."
msgstr "Weblate 目前由一个开放社区开发。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:10
#: weblate_web/templates/download.html:12
msgid "View sources"
msgstr "查看源代码"

#: weblate_web/templates/contribute.html:11
#: weblate_web/templates/contribute.html:34
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: weblate_web/templates/contribute.html:17
msgid ""
"You can find more detailed information about this topic in <a href=\"https://"
"docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">Contributing chapter</a> of "
"the documentation."
msgstr ""
"您可以在文档的<a href=\"https://docs.weblate.org/en/latest/contributing.html"
"\">贡献章节</a>中找到关于该主题的更多详细信息。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:20
#: weblate_web/templates/download.html:63
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: weblate_web/templates/contribute.html:23
#, python-format
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>, you can fork "
"it there or just:"
msgstr "Weblate 在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上开发，您可以派生它或直接:"

#: weblate_web/templates/contribute.html:31
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can also ask related questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</"
#| "a>."
msgid ""
"You can find more repositories related to Weblate on <a href=\"%(url)s"
"\">GitHub</a>"
msgstr "您还可以在 <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a> 上询问相关的问题。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:37
msgid ""
"You can translate Weblate at <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/"
"weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"您可以在 <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted."
"weblate.org</a> 翻译 Weblate。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:42
msgid "Translation status"
msgstr "翻译状态"

#: weblate_web/templates/donate.html:3 weblate_web/templates/donate.html:4
#: weblate_web/templates/donate/edit.html:4
#: weblate_web/templates/donate/edit.html:5
#: weblate_web/templates/donate/form.html:4
#: weblate_web/templates/donate/form.html:5
#: weblate_web/templates/thanks.html:10
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "捐助 Weblate"

#: weblate_web/templates/donate.html:6 weblate_web/templates/donate/edit.html:7
#: weblate_web/templates/donate/form.html:7
msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
msgstr "Weblate 服务是免费提供的，但我们也欢迎您的捐助。"

#: weblate_web/templates/donate.html:11 weblate_web/templates/donate.html:134
msgid "Purchase hosting package"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:12 weblate_web/templates/donate.html:135
#: weblate_web/templates/download.html:13 weblate_web/templates/hosting.html:12
#: weblate_web/templates/hosting.html:234
msgid "Get support for Weblate"
msgstr "获取 Weblate 支持"

#: weblate_web/templates/donate.html:19
msgid "Sign in to manage your donations"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:21
msgid "Sign out"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Regular donations"
msgid "Your donations"
msgstr "定期捐助"

#: weblate_web/templates/donate.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Collaboration sites"
msgid "Creation date"
msgstr "网站合作"

#: weblate_web/templates/donate.html:30
msgid "Reward"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:31
msgid "Expiry date"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:32
msgid "Renewal"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Payment summary"
msgid "Payments"
msgstr "付款摘要"

#: weblate_web/templates/donate.html:43
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:37
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: weblate_web/templates/donate.html:45
msgid "No reward"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:53
msgid "Expired"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:57
msgid "Disable renewal"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:60
msgid "Does not renew"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:92
#, fuzzy
#| msgid "Documentation"
msgid "Donations"
msgstr "文档"

#: weblate_web/templates/donate.html:95
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Regular donations allow sustainability of Weblate development and help to "
#| "fund free hosting for libre software. You don't have to spend big money, "
#| "every penny counts."
msgid ""
"Recurring donations allow sustainability of Weblate development and help to "
"fund free hosting for libre software. You don't have to spend big money, "
"every penny counts."
msgstr ""
"定期捐助有助于维持 Weblate 的持续开发并为免费托管自由软件提供资金。您不需要花"
"很多钱，每一分钱都会充分利用。"

#: weblate_web/templates/donate.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Regular donations"
msgid "Recurring donation"
msgstr "定期捐助"

#: weblate_web/templates/donate.html:106
msgid ""
"Repeated appreciation of the Weblate project helps in keeping the project "
"sustainable in the long term."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:107
msgid ""
"Please consider this if you are using Weblate on premise without support "
"contract."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:116
#, fuzzy
#| msgid "View documentation"
msgid "One time donation"
msgstr "查看文档"

#: weblate_web/templates/donate.html:119
msgid ""
"One time donations are great for appreciating our work on single issue or "
"support."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:128
#, fuzzy
#| msgid "Use our hosting"
msgid "Use our services"
msgstr "使用我们的托管"

#: weblate_web/templates/donate.html:131
msgid ""
"Commercial services like hosting or support for on premise installation help "
"funding Weblate development."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate.html:143
msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "加密货币"

#: weblate_web/templates/donate.html:146
#, python-format
msgid ""
"Thanks to <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>, we will gladly accept donations in "
"several cryptocurrencies. You can use the addresses in table below."
msgstr ""
"感谢 <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>，使我们能愉快地接受几种加密货币的捐助。您"
"可以使用下表中的地址。"

#: weblate_web/templates/donate.html:151
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: weblate_web/templates/donate.html:151
msgid "Donation address"
msgstr "捐赠地址"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:12
msgid "Please select choose wanted reward or enter custom donation amount."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:20
msgid "Edit your reward link"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:26
#: weblate_web/templates/payment/customer.html:21
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:13
msgid "Please choose wanted reward or enter custom donation amount."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:33
msgid "Select"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:41
msgid ""
"We might refuse to place your link, especially if the site contains adult or "
"illegal content. Please consult us in advance if unsure."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:50
msgid "Choose your own donation amount"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/form.html:56
#, fuzzy
#| msgid "Contribute"
msgid "Continue"
msgstr "贡献"

#: weblate_web/templates/donate/rewards.html:2
msgid "Link placement on the weblate.org thanks page"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/rewards.html:3
msgid "Link placement in the list of supporters"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/donate/rewards.html:4
msgid "Name placement in the list of supporters"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/download-link.html:4
msgid "PGP signature"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/download.html:4 weblate_web/templates/download.html:5
#: weblate_web/templates/hosting.html:235
msgid "Download Weblate"
msgstr "下载 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:7
msgid "Weblate comes with complete source code."
msgstr "Weblate 提供完整的源代码。"

#: weblate_web/templates/download.html:21
msgid "You can download latest release here:"
msgstr "您可以在这里下载最新版："

#: weblate_web/templates/download.html:30
#: weblate_web/templates/download.html:73
msgid "Weblate command line client"
msgstr "Weblate 命令行客户端"

#: weblate_web/templates/download.html:33
#, python-format
msgid ""
"You can control Weblate remotely using <a href=\"%(url)s\">wlc</a>, it can "
"be installed by using Python PIP:"
msgstr ""
"您可以使用 <a href=\"%(url)s\">wlc</a> 远程控制 Weblate，它可以使用 Python "
"PIP 安装："

#: weblate_web/templates/download.html:40
msgid "You can also install using packages for following Linux distributions:"
msgstr "您也可以为下列 Linux 发行版安装软件包："

#: weblate_web/templates/download.html:47
msgid "Cloud or virtualization images"
msgstr "云或虚拟化映像"

#: weblate_web/templates/download.html:49
msgid ""
"Weblate can be run in any cloud or virtualization environment. Following "
"links will show you information about some of these:"
msgstr "Weblate 可运行在任何云上或虚拟化环境中。以下链接展示了一些用例信息："

#: weblate_web/templates/download.html:52
msgid "Running Weblate in a Docker container"
msgstr "在 Docker 容器中运行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:53
msgid "Running Weblate on OpenShift platform"
msgstr "在 OpenShift 平台上运行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:54
msgid ""
"BitNami Weblate stack providing native installation for most platforms as "
"well as support for many public cloud providers"
msgstr ""
"BitNami Weblate 软件栈不仅支持大多数本地平台的安装，同时还支持多个公有云平台"

#: weblate_web/templates/download.html:66
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate"
"\">GitHub</a>, you can fork it there or just:"
msgstr ""
"Weblate 在 <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate\">GitHub</a> 上开"
"发，您可以派生它或直接:"

#: weblate_web/templates/features.html:3 weblate_web/templates/features.html:4
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 功能"

#: weblate_web/templates/features.html:6
msgid "Weblate is a feature rich computer aided translation tool."
msgstr "Weblate 是一款功能强大的计算机辅助翻译工具。"

#: weblate_web/templates/features.html:11
msgid "View documentation"
msgstr "查看文档"

#: weblate_web/templates/features.html:23
msgid "Access control"
msgstr "访问控制"

#: weblate_web/templates/features.html:24
msgid "Access rights can be fine tuned depending on your environment."
msgstr "能基于您的环境精确调整访问权限。"

#: weblate_web/templates/features.html:31
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: weblate_web/templates/features.html:32
msgid ""
"Translators can be notified on new strings to translate or other events."
msgstr "翻译者能收到有新条目需要翻译或其他事件发生的通知。"

#: weblate_web/templates/features.html:39
msgid "Integration API"
msgstr "集成 API"

#: weblate_web/templates/features.html:40
msgid "Thanks to the API you can integrate Weblate with third party services."
msgstr "您可以使用 API 整合 Weblate 与第三方服务。"

#: weblate_web/templates/features.html:47
msgid "File formats"
msgstr "文件格式"

#: weblate_web/templates/features.html:48
msgid ""
"Weblate supports all widely used file formats for localization, like "
"gettext, JSON, XLIFF or resource strings."
msgstr ""
"Weblate 支持所有与本地化相关的常见文件格式，例如 gettext、JSON、XLIFF 和资源"
"字符串。"

#: weblate_web/templates/features.html:55
msgid "Branches support"
msgstr "分支支持"

#: weblate_web/templates/features.html:56
msgid ""
"Weblate can handle different versions of the translation by pushing them to "
"different branches automatically."
msgstr "Weblate 可以自动推送翻译到不同的分支来处理不同的版本。"

#: weblate_web/templates/features.html:79
msgid "Acquiring feedback"
msgstr "取得反馈"

#: weblate_web/templates/features.html:80
msgid ""
"You can also use Weblate to acquire feedback on source strings and thus "
"improve them."
msgstr "您可以通过 Weblate 取得对源字符串的反馈以改进它们。"

#: weblate_web/templates/features.html:88
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr "可以下载翻译并离线翻译，完成后合并回来。"

#: weblate_web/templates/features.html:95
msgid "Integrated"
msgstr "集成"

#: weblate_web/templates/features.html:96
msgid "Translations are managed within same version control system as code."
msgstr "可以通过管理代码的版本控制系统管理翻译。"

#: weblate_web/templates/features.html:103
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: weblate_web/templates/features.html:104
msgid ""
"Weblate comes with comprehensive documentation covering both setup and usage."
msgstr "Weblate 提供全面的文档，包括如何安装和使用。"

#: weblate_web/templates/features.html:111
msgid "Review"
msgstr "复查"

#: weblate_web/templates/features.html:112
msgid "Translators have several options to review contributions made by peers."
msgstr "翻译者有多种方式来复查其他人贡献的翻译。"

#: weblate_web/templates/features.html:119
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: weblate_web/templates/features.html:120
msgid ""
"Weblate supports over 150 languages out of the box, others can be defined by "
"administrator."
msgstr "Weblate 支持超过 150 种语言，管理员还可以自己定义。"

#: weblate_web/templates/features.html:135
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: weblate_web/templates/features.html:136
msgid ""
"Weblate generates various reports to provide information about project "
"activity."
msgstr "Weblate 能生成各种报告以提供关于项目活动的信息。"

#: weblate_web/templates/features.html:144
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: weblate_web/templates/features.html:145
msgid ""
"Weblate talks directly with your version control system, currently Git and "
"Mercurial are supported."
msgstr "Weblate 能直接与您的版本控制系统对话，目前支持 Git 和 Mercurial。"

#: weblate_web/templates/features.html:152
msgid "Collaboration sites"
msgstr "网站合作"

#: weblate_web/templates/features.html:153
msgid ""
"Weblate has native support for many software development sites such as "
"GitHub, Bitbucket or Gitlab."
msgstr "Weblate 原生支持许多软件开发网站，例如 GitHub、Bitbucket 和 Gitlab。"

#: weblate_web/templates/features.html:160
msgid "Responsive UI"
msgstr "响应式界面"

#: weblate_web/templates/features.html:161
msgid ""
"Weblate has responsive UI which will work nicely on your desktop, tablet or "
"phone."
msgstr "Weblate 具有响应式界面，可在您的桌面电脑、平板电脑和手机上很好地工作。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:3
#: weblate_web/templates/hosting-free.html:4
msgid "Free hosting on Weblate"
msgstr "Weblate 免费托管"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:6
msgid "We love open source and we offer free plans for hosting translations."
msgstr "我们喜爱开源，我们也提供免费的翻译托管方案。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:11
msgid "Ask for hosting"
msgstr "申请托管"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:18
msgid "Hosting for free software"
msgstr "托管自由软件"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:21
msgid ""
"If you are interested in using Weblate for your free software, you can ask "
"us for hosting of your translations on <a href=\"https://hosted.weblate.org/"
"\">hosted.weblate.org</a>. This will allow you to use Weblate without "
"installing and maintaining it."
msgstr ""
"如果您有兴趣为您的自由软件使用 Weblate 进行翻译，您可以向我们申请在 <a href="
"\"https://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>上托管您的翻译。这样您"
"便可以方便地使用 Weblate ，同时避免安装维护它。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:24
msgid "Conditions for free hosting"
msgstr "免费托管要求"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:27
msgid ""
"Translated content has to be released under <a href=\"https://en.wikipedia."
"org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
msgstr ""
"翻译的内容必须通过<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/"
"Free_software_license\">自由许可证</a>发布。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:28
msgid ""
"Source code has to be publicly available in a supported version control "
"system."
msgstr "源代码必须在受支持的版本控制系统中公开可用。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:29
msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
msgstr "我们不担保服务的可用性和质量。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:32
msgid "Asking for hosting"
msgstr "申请托管"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:35
#, python-format
msgid ""
"Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to request "
"hosting. You will need following information:"
msgstr ""
"请使用 <a href=\"%(url)s\">Hosted 网站上的联系表单</a>申请托管。您需要提供下"
"列信息："

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:39
msgid "Information about your project."
msgstr "关于您的项目的信息。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:40
msgid "Project website."
msgstr "项目网站。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:41
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:18
msgid "URL of repository with translations."
msgstr "含有翻译的代码库网址。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:42
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:19
msgid "Path to translations within the repository."
msgstr "代码库中翻译所在的路径。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:48
msgid ""
"The free plan does not allow you to change project visibility or to limit "
"users which can contribute to the translation."
msgstr "免费套餐不允许您更改项目可见性或限制可贡献翻译的用户。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:51
msgid ""
"This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - you "
"will still have free software limits, but you will get extended user "
"management capabilities."
msgstr ""
"这项限制可以由购买“基本（Basic）”托管套餐来解除——您仍然受限于仅能托管自由软"
"件，但您将得到更多的用户管理功能。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:54
msgid "Translation workflow"
msgstr "翻译工作流程"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:57
msgid ""
"All translated repositories are available using https protocol with similar "
"naming as on website - weblate/master translation is published as "
"<code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. You can figure "
"out the URL on the component information tab."
msgstr ""
"所有翻译代码库均使用 https 协议并以网站上相似的命名方式命名 - weblate/master "
"翻译将被发布在 <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>。"
"您可以在组件信息选项卡上找到该 URL 。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:61
#, python-format
msgid ""
"Weblate can automatically receive changes from major code hosting services, "
"see our documentation for setup on <a href=\"%(github)s\">GitHub</a>, <a "
"href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a>."
msgstr ""
"Weblate 可以自动从主要的代码托管服务接收变更，参见我们有关设置 <a href="
"\"%(github)s\">GitHub</a>、<a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> 或 <a "
"href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a> 的文档。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:65
#, python-format
msgid ""
"If you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate push "
"user to collaborators and let us know you want to use this option. See <a "
"href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed instructions."
msgstr ""
"如果您想让 Weblate 同时自动推送变更的话，请添加 Weblate 推送用户到合作者中，"
"并让我们知道您想使用此选项。参见<a href=\"%(docs)s\">文档</a>了解详细的操作说"
"明。"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:68
msgid "Support free hosting"
msgstr "支持免费托管"

#: weblate_web/templates/hosting-free.html:72
#, python-format
msgid ""
"The hosting is provided for free, but running the server and maintaining it "
"costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
"\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
msgstr ""
"托管是免费提供的，但运行服务器需要花费一些资金。我们欢迎您通过 <a href="
"\"%(gittip_url)s\">Liberapay</a> 或 <a href=\"%(donate_url)s\">其他方式捐助</"
"a>。"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:3
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:4
#: weblate_web/templates/hosting.html:3 weblate_web/templates/hosting.html:4
msgid "Hosting Weblate"
msgstr "Weblate 托管"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:6
msgid "Thank you for ordering hosting!"
msgstr "感谢您订购托管！"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:11
msgid "Next steps"
msgstr "下一步"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:13
msgid ""
"The project setup is currently manual. If you haven't done so already, "
"please get in touch with us and send us details about your repository setup."
msgstr ""
"项目设置目前是手动完成。如果您还没有完成此流程，请与我们联系，并将您的代码库"
"设置的详细信息发送给我们。"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:15
msgid "Usually following information is needed:"
msgstr "通常需要下列信息："

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:22
msgid ""
"You have to allow Weblate to access your repository. This can be done by "
"adding Weblate user to your project (on GitHub, Bitbucket or GitLab) or "
"adding SSH key we will provide you."
msgstr ""
"您必须允许 Weblate 访问您的代码库。这可以通过添加 Weblate 用户到您的项目"
"（GitHub、Bitbucket 或 GitLab）上来完成，或者添加我们提供给您的 SSH 密钥。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:6
msgid "Use Weblate as a service or get support for on-premises hosting."
msgstr "以服务方式使用 Weblate，或获取有条件托管的服务支持。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:11
msgid "Order hosting"
msgstr "订购托管"

#: weblate_web/templates/hosting.html:21
msgid ""
"Hosted Weblate allows you to use Weblate without any effort and with premium "
"support backed by it's core developers."
msgstr ""
"Hosted Weblate 能让您毫不费力地使用 Weblate，同时享受到由其核心开发者提供的额"
"外支持。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:25
#, python-format
msgid ""
"We can host translations for your commercial or free software projects. You "
"can see summary of hosting plans below. Should you have any questions or "
"look for hosting of bigger projects, don't hesitate to <a href=\"%(contact)s"
"\">get in touch with us</a>."
msgstr ""
"我们可以托管您的商业或自由软件项目。您可以查看下列的托管套餐摘要。如果您有任"
"何疑问或者需要托管更大的项目，请直接<a href=\"%(contact)s\">与我们联系</a>。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:32
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Free software"
msgstr "自由软件"

#: weblate_web/templates/hosting.html:33
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: weblate_web/templates/hosting.html:34
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: weblate_web/templates/hosting.html:35
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: weblate_web/templates/hosting.html:36
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Enterprise"
msgstr "企业"

#: weblate_web/templates/hosting.html:37
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Self hosted"
msgstr "自行托管"

#: weblate_web/templates/hosting.html:51
msgid ""
"Text unit defined in a translation format, it can be word, sentence or a "
"paragraph"
msgstr "定义在翻译格式中的文本单位。它可以是单词、句子或段落"

#: weblate_web/templates/hosting.html:51
msgid "Source strings"
msgstr "源字符串"

#: weblate_web/templates/hosting.html:52 weblate_web/templates/hosting.html:61
#: weblate_web/templates/hosting.html:70
msgid "Negotiable"
msgstr "可协商"

#: weblate_web/templates/hosting.html:57 weblate_web/templates/hosting.html:66
#: weblate_web/templates/hosting.html:75 weblate_web/templates/hosting.html:82
#: weblate_web/templates/hosting.html:83 weblate_web/templates/hosting.html:84
#: weblate_web/templates/hosting.html:89 weblate_web/templates/hosting.html:90
#: weblate_web/templates/hosting.html:91 weblate_web/templates/hosting.html:92
#: weblate_web/templates/hosting.html:93 weblate_web/templates/hosting.html:97
#: weblate_web/templates/hosting.html:98 weblate_web/templates/hosting.html:99
#: weblate_web/templates/hosting.html:100
#: weblate_web/templates/hosting.html:101
#: weblate_web/templates/hosting.html:102
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: weblate_web/templates/hosting.html:60
msgid "Target languages"
msgstr "目标语言"

#: weblate_web/templates/hosting.html:69
msgid "VCS repositories"
msgstr "版本控制系统（VCS）代码库"

#: weblate_web/templates/hosting.html:78
msgid "Translation projects"
msgstr "翻译项目"

#: weblate_web/templates/hosting.html:87
msgid "Translation components"
msgstr "翻译组件"

#: weblate_web/templates/hosting.html:96
msgid "Number of translators"
msgstr "翻译者数量"

#: weblate_web/templates/hosting.html:114
msgid "Supported file formats"
msgstr "支持的文件格式"

#: weblate_web/templates/hosting.html:115
#: weblate_web/templates/hosting.html:116
#: weblate_web/templates/hosting.html:117
#: weblate_web/templates/hosting.html:118
#: weblate_web/templates/hosting.html:119
#: weblate_web/templates/hosting.html:120
msgid "All"
msgstr "全部"

#: weblate_web/templates/hosting.html:127
#: weblate_web/templates/hosting.html:128
#: weblate_web/templates/hosting.html:129
#: weblate_web/templates/hosting.html:136
#: weblate_web/templates/hosting.html:137
#: weblate_web/templates/hosting.html:138
msgid "Customizable"
msgstr "可定制"

#: weblate_web/templates/hosting.html:132
msgid "Translation addons"
msgstr "翻译插件"

#: weblate_web/templates/hosting.html:150
msgid "Translation memory"
msgstr "翻译记忆库"

#: weblate_web/templates/hosting.html:159 weblate_web/templates/index.html:120
#: weblate_web/templates/index.html:134
msgid "Priority email support"
msgstr "优先邮件支持"

#: weblate_web/templates/hosting.html:165
#: weblate_web/templates/hosting.html:173
msgid "Available on request"
msgstr "可申请"

#: weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Custom domain name with SSL"
msgstr "自定义含 SSL 域名"

#: weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Own domain"
msgstr "自有域名"

#: weblate_web/templates/hosting.html:170
#: weblate_web/templates/hosting.html:171
#: weblate_web/templates/hosting.html:172
#, python-format
msgid ""
"Additional charge %(price)s EUR/year, only available with yearly billing"
msgstr "附加费用 %(price)s 欧元/年，仅在年度账单中出现"

#: weblate_web/templates/hosting.html:179
msgid "Monthly"
msgstr "按月"

#: weblate_web/templates/hosting.html:181
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: weblate_web/templates/hosting.html:184
#: weblate_web/templates/hosting.html:187
#: weblate_web/templates/hosting.html:190
#: weblate_web/templates/hosting.html:193
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / month"
msgstr "%(price)s 欧元 / 每月"

#: weblate_web/templates/hosting.html:196
msgid "View support options"
msgstr "查看支持选项"

#: weblate_web/templates/hosting.html:200
#, python-format
msgid "Yearly (save 15-20%%)"
msgstr "按年 (节省 15-20%%)"

#: weblate_web/templates/hosting.html:202
#: weblate_web/templates/hosting.html:205
#: weblate_web/templates/hosting.html:208
#: weblate_web/templates/hosting.html:211 weblate_web/templates/support.html:68
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / year"
msgstr "%(price)s 欧元 / 每年"

#: weblate_web/templates/hosting.html:218
msgid ""
"The pricing is based on number of source strings and number of target "
"languages. The source string is a text unit defined in a translation format, "
"it can be word, sentence or a paragraph."
msgstr ""
"定价基于源字符串和目标语言的数量。源字符串是定义在译文格式中的文本单元，它可"
"以是单词、句子或段落。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:222
msgid ""
"Alternatively we can accept payments by wire transfer (preferably IBAN) or "
"Bitcoin. Please get in touch for more details."
msgstr ""
"我们也可以接受电汇（最好是 IBAN）或比特币付款。请与我们联系以获取更多信息。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:225
msgid "Self hosting"
msgstr "自行托管"

#: weblate_web/templates/hosting.html:230
msgid "There are also several options for deploying Weblate to the cloud."
msgstr "将 Weblate 部署到云还有几种选择。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:234
msgid ""
"In case you need help with your self hosted solution, we're ready to help as "
"well with consulting services tailored for your needs."
msgstr "当您自行托管时需要帮助，我们已经准备好为您的需求量身定制的咨询服务。"

#: weblate_web/templates/index.html:3
msgid "Weblate - web-based translation"
msgstr "Weblate - 基于网页的在线翻译平台"

#: weblate_web/templates/index.html:7
msgid ""
"Weblate is an open source web-based translation management system supporting "
"continuous translation."
msgstr "Weblate 是一个基于网页的支持持续翻译集成的开源翻译管理系统。"

#: weblate_web/templates/index.html:14
msgid "Start using Weblate"
msgstr "开始使用 Weblate"

#: weblate_web/templates/index.html:15
msgid "Try our demo server"
msgstr "试用我们的演示服务器"

#: weblate_web/templates/index.html:16
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: weblate_web/templates/index.html:25
msgid ""
"Weblate is a free web-based translation tool with tight version control "
"integration. It features simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate 是一款基于网页的在线翻译工具，并与版本控制系统紧密结合。它具有简洁清"
"爽的用户界面，组件间翻译同步、质量检查以及自动链接到源文件等功能。"

#: weblate_web/templates/index.html:29
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 截图"

#: weblate_web/templates/index.html:38
msgid "See more features…"
msgstr "查看更多功能…"

#: weblate_web/templates/index.html:45
msgid "See who is using Weblate and join them!"
msgstr "查看谁在使用 Weblate 并加入他们的行列！"

#: weblate_web/templates/index.html:106
msgid "Browse hundreds of projects on Hosted Weblate"
msgstr "浏览 Hosted Weblate 上的数百个项目"

#: weblate_web/templates/index.html:114
msgid "Hosted service"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:118 weblate_web/templates/index.html:132
#, python-format
msgid "From %(amount)sEUR/month"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:119
msgid "Cloud service"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:122 weblate_web/templates/index.html:136
#, fuzzy
#| msgid "View hosting plans"
msgid "Choose hosting plan"
msgstr "查看托管套餐"

#: weblate_web/templates/index.html:128
msgid "On premise"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:133
msgid "Your infrastructure"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:142
#, fuzzy
#| msgctxt "Hosting plan"
#| msgid "Self hosted"
msgid "Self supported"
msgstr "自行托管"

#: weblate_web/templates/index.html:146
#, fuzzy
#| msgid "Weblate features"
msgid "Weblate is free to use"
msgstr "Weblate 功能"

#: weblate_web/templates/index.html:147
msgid "Maintained by you"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/index.html:148
#, fuzzy
#| msgid "Phone support"
msgid "Community support"
msgstr "电话支持"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:5
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:4
msgid "Weblate payment"
msgstr "Weblate 支付"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:15
msgid "Your billing information"
msgstr "您的账单信息"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:11
msgid "Payment summary"
msgstr "付款摘要"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:14
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金额"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:15
#: weblate_web/templates/support.html:37 weblate_web/templates/support.html:53
#, python-format
msgid "%(price)s EUR"
msgstr "%(price)s 欧元"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:16
msgid "(including VAT)"
msgstr "（包含 VAT）"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:18
msgid "Payment description"
msgstr "付款描述"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:20
msgid "Payment frequence"
msgstr "付款频率"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:22
msgid "Payment will be issued yearly till you cancel the subscription."
msgstr "付款将每年自动产生，直到您取消订阅。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgid ""
"Payment will be issued every six months till you cancel the subscription."
msgstr "付款将每月自动产生，直到您取消订阅。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:26
msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgstr "付款将每月自动产生，直到您取消订阅。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:31
msgid ""
"Note: This is unavailable for some payment methods, you will have to "
"manually complete the next payment in those cases."
msgstr ""
"注意：某些付款方式无法使用此功能，您必须在这些情况下手动完成下一笔付款。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:35
msgid "Billing information"
msgstr "账单信息"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:49
msgid "Please choose payment method:"
msgstr "请选择支付方式："

#: weblate_web/templates/support.html:3 weblate_web/templates/support.html:4
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 支持"

#: weblate_web/templates/support.html:6
msgid "Weblate is a free software with community support."
msgstr "Weblate 是一款社区支持的自由软件。"

#: weblate_web/templates/support.html:11
msgid "Report issue"
msgstr "报告问题"

#: weblate_web/templates/support.html:16
msgid "Bugs or feature requests"
msgstr "报告缺陷或功能请求"

#: weblate_web/templates/support.html:19
msgid ""
"Have you found any issue with Weblate? Do you have idea how to improve it? "
"Please report it to <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues"
"\">issue tracker on GitHub</a>."
msgstr ""
"您发现了 Weblate 的任何问题？您有好主意来改进它？请将其报告到 <a href="
"\"https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues\">GitHub 上的问题追踪器</a>。"

#: weblate_web/templates/support.html:22
msgid "Security issues"
msgstr "安全问题"

#: weblate_web/templates/support.html:25
#, python-format
msgid ""
"Should you find security issue within our code base, please report it to "
"%(contact)s. More information on reporting security issues can be found in "
"<a href=\"%(docs)s\">our documentation</a>."
msgstr ""
"如果您发现我们的代码有任何安全问题，请报告至 %(contact)s。您还可以在<a href="
"\"%(docs)s\">我们的文档</a>中找到更多报告安全问题的相关信息。"

#: weblate_web/templates/support.html:28
msgid "Support for self hosted environments"
msgstr "为自托管环境提供支持"

#: weblate_web/templates/support.html:30
msgid ""
"Worried of putting your translations into cloud? You can self host Weblate "
"and we can still provide you premium support for your setup."
msgstr ""
"您对将翻译放到云中感到不安吗？您可以自己托管 Weblate 我们依然可以为您提供专业"
"技术支持。"

#: weblate_web/templates/support.html:36
msgid "Installation on your Linux server"
msgstr "安装到您的 Linux 服务器上"

#: weblate_web/templates/support.html:42 weblate_web/templates/support.html:58
msgid "One time installation of Weblate"
msgstr "Weblate 一步安装"

#: weblate_web/templates/support.html:43
msgid "Installation using virtualenv, uwsgi and nginx"
msgstr "使用 virtualenv, uwsgi,和 nginx 安装"

#: weblate_web/templates/support.html:44
msgid "Using PostgreSQL, MySQL or MariaDB as database backend"
msgstr "使用 PostgreSQL、MySQL 或 MariaDB 作为数据库后端"

#: weblate_web/templates/support.html:45 weblate_web/templates/support.html:60
msgid "Requires root access or close cooperation of your admins"
msgstr "需要 root 权限，或与您的管理员密切合作"

#: weblate_web/templates/support.html:46 weblate_web/templates/support.html:61
msgid "Configuration customization"
msgstr "配置个性化"

#: weblate_web/templates/support.html:47 weblate_web/templates/support.html:62
msgid "Does not include custom code development"
msgstr "不包括自定义代码开发"

#: weblate_web/templates/support.html:52
msgid "Installation using Docker on your Linux server"
msgstr "在 Linux 服务器上使用 Docker 进行安装"

#: weblate_web/templates/support.html:59
msgid "Installation using Docker"
msgstr "使用 Docker 安装"

#: weblate_web/templates/support.html:67
msgid "Basic support for self hosted Weblate"
msgstr "对自主托管 Weblate 的基本支持"

#: weblate_web/templates/support.html:73
msgid "Your Weblate will be upgraded to the latest version on every release."
msgstr "您的 Weblate 将在每次发布时自动升级到最新版本。"

#: weblate_web/templates/support.html:74
msgid "We will fix issues that occur in your environment."
msgstr "我们将解决在您的系统环境中发生的问题。"

#: weblate_web/templates/support.html:75
msgid "You will receive priority email support."
msgstr "您将得到优先的电子邮件支持。"

#: weblate_web/templates/support.html:80
msgid "Consulting services or custom development"
msgstr "咨询服务或定制开发"

#: weblate_web/templates/support.html:81
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / hour"
msgstr "%(price)s 欧元 / 小时"

#: weblate_web/templates/support.html:86
msgid "Custom features development"
msgstr "定制功能开发"

#: weblate_web/templates/support.html:87
msgid "Integrating Weblate into your workflow"
msgstr "将 Weblate 集成到您的工作流程"

#: weblate_web/templates/support.html:88
msgid "Suggestions on the internationalization or localization process"
msgstr "关于国际化或本地化进程的建议"

#: weblate_web/templates/support.html:96
msgid "Ask us for details about self hosted Weblate"
msgstr "咨询我们关于自主托管 Weblate 的详细资料"

#: weblate_web/templates/support.html:99
msgid "Support for Hosted Weblate services"
msgstr "对自主托管 Weblate 服务的支持"

#: weblate_web/templates/support.html:102
#, python-format
msgid ""
"If you are using our hosting services, you can ask for support at "
"%(contact)s."
msgstr "如果您正在使用我们的托管服务，您可以在 %(contact)s 请求支持。"

#: weblate_web/templates/support.html:105
msgid "Mailing lists"
msgstr "邮件列表"

#: weblate_web/templates/support.html:107
msgid "Users and developers mailing list"
msgstr "用户和开发者邮件列表"

#: weblate_web/templates/support.html:109
msgid ""
"You can use mailing lists for discussions with other Weblate users and "
"developers."
msgstr "您可以使用邮件列表与其他 Weblate 用户和开发者进行交流。"

#: weblate_web/templates/support.html:110
msgid ""
"You can post to it using <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
"\">weblate@lists.cihar.com</a> address."
msgstr ""
"您可以使用 <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar."
"com</a> 这个地址发布信息。"

#: weblate_web/templates/support.html:111
#: weblate_web/templates/support.html:127
msgid "You can browse mailing list archives"
msgstr "您可以浏览邮件列表存档"

#: weblate_web/templates/support.html:114
#: weblate_web/templates/support.html:130
msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮箱地址"

#: weblate_web/templates/support.html:116
#: weblate_web/templates/support.html:132
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: weblate_web/templates/support.html:123
msgid "Hosted Weblate Announcements mailing list"
msgstr "受托管 Weblate 平台公告邮件列表"

#: weblate_web/templates/support.html:125
msgid ""
"Low traffic mailing list with announcements about Hosted Weblate services."
msgstr "低流量邮件列表，提供与托管 Weblate（Hosted Weblate）服务相关的公告。"

#: weblate_web/templates/support.html:126
msgid "This list is moderated, only chosen users can post announcements."
msgstr "该列表受审核，仅有指定的用户可以发布公告。"

#: weblate_web/templates/support.html:139
msgid "Stack Overflow"
msgstr "Stack Overflow"

#: weblate_web/templates/support.html:141
#, python-format
msgid ""
"You can also ask related questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a>."
msgstr "您还可以在 <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a> 上询问相关的问题。"

#: weblate_web/templates/terms.html:3 weblate_web/templates/terms.html:13
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: weblate_web/templates/terms.html:6
msgid "The legal documents necessary to offer this service."
msgstr "提供此服务所需的法律文件。"

#: weblate_web/templates/terms.html:20
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: weblate_web/templates/thanks.html:3 weblate_web/templates/thanks.html:4
msgid "Thanks from Weblate"
msgstr "来自 Weblate 的感谢"

#: weblate_web/templates/thanks.html:6
msgid "Weblate is thankful for help from others."
msgstr "Weblate 衷心感谢大家的帮助。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:16
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: weblate_web/templates/thanks.html:18
msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
msgstr "Weblate 的开发基于下列技术的支持："

#: weblate_web/templates/thanks.html:22
msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
msgstr "GitHub 为我们托管源代码和问题追踪器。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:26
msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
msgstr "Travis CI 是我们的持续集成平台。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:30
msgid "Codecov helps us to monitor code coverage of our test suite."
msgstr "Codecov 帮助我们监控测试套件的代码覆盖率。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:34
msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
msgstr "Sauce Labs 在真实的浏览器中运行我们的 Selenium 测试。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:38
msgid "Our translations are being done on Hosted Weblate."
msgstr "Hosted Weblate 上托管着我们的翻译。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:42
msgid "Payments are processed by The Pay service."
msgstr "付款由 The Pay 提供处理服务。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:46
msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

#: weblate_web/templates/thanks.html:48
msgid ""
"Free hosting for free software projects would be impossible without our "
"sponsors."
msgstr "免费托管自由软件项目离不开我们的赞助商。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:50
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Support our project on Bountysource Salt and get exclusive logo placement "
#| "on this page."
msgid "Support our project and get link placement on this page."
msgstr "在 Bountysource 众筹上支持我们的项目，将可在此页面上放置专属 Logo。"

#: weblate_web/templates/tour.html:3 weblate_web/templates/tour.html:4
msgid "Weblate tour"
msgstr "Weblate 简介"

#: weblate_web/templates/tour.html:6
msgid "Weblate has useful features for every crowdsourced translation."
msgstr "Weblate 对每个众包翻译都能提供相当实用的功能。"

#: weblate_web/templates/tour.html:11 weblate_web/templates/try.html:12
msgid "Try our demo"
msgstr "试用我们的演示服务"

#: weblate_web/templates/try.html:3 weblate_web/templates/try.html:4
msgid "Try Weblate"
msgstr "试用 Weblate"

#: weblate_web/templates/try.html:6
msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
msgstr "Weblate 可以套件的形式轻松部署。"

#: weblate_web/templates/try.html:19
msgid "Demo server"
msgstr "演示服务器"

#: weblate_web/templates/try.html:22
msgid ""
"Try Weblate on the <a href=\"https://demo.weblate.org\">demo server</a>. "
"Register there and work under your username, or just use username: "
"<code>demo</code> with password: <code>demo</code>."
msgstr ""
"在<a href=\"https://demo.weblate.org\">演示服务器</a>上试用 Weblate。您可以自"
"己注册账号，或者直接使用用户名 <code>demo</code> 和密码 <code>demo</code> 登"
"录。"

#: weblate_web/templates/try.html:25
msgid ""
"To test the review workflow there, log in with username: <code>review</"
"code>, and password: <code>review</code>."
msgstr ""
"如需在该平台上测试审核工作流，请使用用户名：<code>review</code> 和密码："
"<code>review</code> 登录进行测试。"

#: weblate_web/templates/try.html:27
msgid "Appliances"
msgstr "应用实例"

#: weblate_web/templates/try.html:30
#, python-format
msgid ""
"Check out the <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for appliances, "
"providing an easy way to deploy Weblate in the cloud."
msgstr ""
"请到<a href=\"%(download_url)s\">下载页面</a>查找应用实例的相关信息，它可以让"
"您轻松部署 Weblate 到云。"

#: weblate_web/templates/vat.html:3
msgid ""
"All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a reverse "
"charge, invoices for Czech Republic will include additional VAT."
msgstr ""
"所有价格不包含增值税，欧盟国家的发票会开具为反向计费，捷克共和国的发票会包含"
"附加的增值税。"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:39
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 字节"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:44
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:46
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:47
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:54
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "源代码 tar 包，bzip2 压缩"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:56
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "源代码 tar 包，gzip 压缩"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:58
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "源代码 tar 包，xz 压缩"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:60
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "源代码，zip 压缩"

#: weblate_web/views.py:103
msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgstr "请提供您的结算信息以完成付款。"

#: weblate_web/views.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Payments are processed by The Pay service."
msgid "Payment not yet processed, please retry."
msgstr "付款由 The Pay 提供处理服务。"

#: weblate_web/views.py:256
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:257
msgid "Unknown reason"
msgstr ""

#: weblate_web/views.py:261
#, fuzzy
#| msgid "Thank you for ordering hosting!"
msgid "Thank you for your donation."
msgstr "感谢您订购托管！"

#~ msgid "This website is stored on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> as well:"
#~ msgstr "本网站也存储在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上："

#~ msgid "Donate using Liberapay"
#~ msgstr "通过 Liberapay 捐助"

#~ msgid ""
#~ "Host your commercial translations on <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted "
#~ "Weblate</a> and you will be supporting Weblate development automatically."
#~ msgstr ""
#~ "在 <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted Weblate</a> 上托管您的商业翻译，您将"
#~ "会自然地支持 Weblate 的开发。"

#~ msgid "Fund on Bountysource"
#~ msgstr "Bountysource 专项众筹"

#~ msgid ""
#~ "You can send a monthly donation using a credit card. You can also get "
#~ "rewards for higher donations, for example a logo placement on our website."
#~ msgstr ""
#~ "您可以用信用卡进行月捐。高额捐款也可获得奖励，例如在我们网站上放置一个徽"
#~ "标。"

#~ msgid ""
#~ "Liberapay is a recurrent donations platform where you send weekly amount "
#~ "to fund projects you use. You can use credit card, bank transfer or "
#~ "direct debit to top up the account."
#~ msgstr ""
#~ "Liberapay 是一个周期性捐赠平台，您可以使用它向您使用的项目每周发送捐款。您"
#~ "可以使用信用卡、银行转帐或直接储蓄充值的方式来对账户充值。"

#~ msgid "Fund features"
#~ msgstr "众筹的特点"

#~ msgid ""
#~ "Bountysource allows you to fund individual features reported on our issue "
#~ "tracker."
#~ msgstr "您可以通过 Bountysource 向我们问题追踪器里的任意独立功能发起众筹。"

#~ msgid ""
#~ "If you like Weblate you can support its further development by donating."
#~ msgstr "如果您喜欢 Weblate，您可以捐助以支持它的开发。"

#~ msgid "Donate using PayPal"
#~ msgstr "通过 PayPal 捐助"

#~ msgid ""
#~ "PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a "
#~ "bank account."
#~ msgstr "PayPal 可让您用信用卡、PayPal 余额或银行账户捐助。"

#~ msgid "Monthly by PayPal"
#~ msgstr "通过 PayPal 捐助"

#~ msgid "Ask us for yearly invoicing with discount."
#~ msgstr "咨询我们获取年订优惠。"

#~ msgid ""
#~ "The hosting setup is currently done manually, so you might want to get in "
#~ "touch with us prior to making subscription with your project details."
#~ msgstr ""
#~ "托管设置目前是手动完成，因此您可能需要与我们取得联系以提供您的项目的详细信"
#~ "息。"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgid "Weblate is free software and you can run it on your systems."
#~ msgstr "Weblate 是一款自由软件，您可以运行您自己的实例。"

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(download_url)s\">download</a> Weblate sources "
#~ "and run it on your systems. There are also several options for deploying "
#~ "Weblate to the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "您可以<a href=\"%(download_url)s\">下载</a> Weblate 的源代码并在您的系统上"
#~ "自行运行它。还可以将 Weblate 部署到云平台中。"

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "导航栏开关"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is <a href=\"%(github_url)s\">free software</a> and welcomes <a "
#~ "href=\"%(donate_url)s\">donations</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是<a href=\"%(github_url)s\">自由软件</a>，欢迎您的<a href="
#~ "\"%(donate_url)s\">捐助</a>。"

#~ msgid "Consulting"
#~ msgstr "咨询"

#~ msgid "See our support offerings for self hosted Weblate instances"
#~ msgstr "请参阅我们对自主托管 Weblate 实例提供的支持"

#~ msgid ""
#~ "You can also contact <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>, who "
#~ "is author of Weblate for consulting services."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以联系 <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>，Weblate 咨询服"
#~ "务的作者。"

#~ msgid ""
#~ "Rollbar helps us to collect and fix errors happening on Hosted Weblate."
#~ msgstr "Rollbar 帮助我们收集和修复发生在 Hosted Weblate 上的错误。"

#~ msgid "Free continuous translation hosting for free software."
#~ msgstr "为自由软件免费提供不间断的翻译托管。"

#~ msgid "Liberapay allows you to send a weekly amount using a credit card."
#~ msgstr "Liberapay 可让您用信用卡每周捐助一些。"

#~ msgid "Translation processing"
#~ msgstr "翻译处理"

#~ msgid "Minimal support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "最小支持提供自主托管 Weblate"

#~ msgid ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s month."
#~ msgid_plural ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s months."
#~ msgstr[0] "您的 Weblate 将至少每 %(count)s 个月被升级到最新版本。"

#~ msgid ""
#~ "Up to %(amount)s hour of consulting or support per month are included."
#~ msgid_plural ""
#~ "Up to %(amount)s hours of consulting or support per month are included."
#~ msgstr[0] "包括每个月 %(amount)s 小时以上的咨询支持。"

#~ msgid "Extended support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "对自主托管 Weblate 的扩展支持"

#~ msgid "SUSE Studio appliances"
#~ msgstr "SUSE Studio 实例"

#~ msgid ""
#~ "There is a mailing list <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
#~ "\">weblate@lists.cihar.com</a> where you can discuss various things about "
#~ "Weblate. You can <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/"
#~ "listinfo/weblate\">subscribe</a> or <a href=\"https://lists.cihar.com/"
#~ "pipermail/weblate/\">browse archives</a>."
#~ msgstr ""
#~ "邮件列表 <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar."
#~ "com</a> 可以讨论与 Weblate 相关的问题。您可以<a href=\"https://lists."
#~ "cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/weblate\">订阅</a>或<a href=\"https://"
#~ "lists.cihar.com/pipermail/weblate/\">浏览存档</a>。"

#~ msgid ""
#~ "The mailing list is also available on <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use "
#~ "NNTP interface."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以到 <a href=\"https://dir.gmane.org/gmane.comp.web.weblate"
#~ "\">Gmane</a> 浏览邮件列表的存档或使用 NNTP 接口。"

#~ msgid "IRC"
#~ msgstr "IRC"

#~ msgid ""
#~ "You might also find help on #weblate channel on <a href=\"https://"
#~ "freenode.net/\">freenode</a> network. You can also use <a href=\"https://"
#~ "webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以在 <a href=\"https://freenode.net/\">freenode</a> 网络的 #weblate "
#~ "频道中寻求帮助。您还可以使用其中的<a href=\"https://webchat.freenode.net?"
#~ "channels=weblate\">webchat(网络聊天界面)</a>。"

#~ msgid "Donate using Coinbase"
#~ msgstr "通过 Coinbase 捐助"

#~ msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
#~ msgstr "Coinbase 可让您发送比特币（Bitcoin）。"

#~ msgid ""
#~ "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~ "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code><a href=\"bitcoin:"
#~ "%(address)s\">%(address)s</a></code>."
#~ msgstr ""
#~ "您还可以通过<a href=\"https://www.bitcoin.org/\">比特币的对等网络</a>向我"
#~ "发送比特币到<code><a href=\"bitcoin:%(address)s\">%(address)s</a></code>。"

#~ msgid ""
#~ "For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a "
#~ "href=\"https://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE "
#~ "Buildservice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE/SLES 用户可到 <a href=\"https://software.opensuse.org/package/"
#~ "weblate/\">openSUSE 构建服务</a>下载二进制包。"

#~ msgid "Test repositories data, useful for offline tests"
#~ msgstr "测试代码库数据，通常用于离线测试"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "赞助者"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid ""
#~ "In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
#~ "download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE "
#~ "Studio Gallery</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果您想在您的云或虚拟服务器上运行 Weblate，您可以到 <a href=\"%(url)s"
#~ "\">SUSE 工作室回廊</a>下载基于 openSUSE 12.3 的套件。"

#~ msgid ""
#~ "Check <a href=\"%(url)s\">our documentation</a> for more information "
#~ "about appliance setup."
#~ msgstr "请看<a href=\"%(url)s\">我们的文档</a>关于安装的更多信息。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is also available as <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate"
#~ "\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on Windows, "
#~ "Linux or Mac OS X and provides virtual images for running Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以到 <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami stack</"
#~ "a> 下载 Weblate 用于 Windows、Linux 和 Mac OS X 的安装程序或运行了 "
#~ "Weblate 的虚拟机。"

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "收费托管"

#, fuzzy
#~| msgid "Access control"
#~ msgid "Version control integration"
#~ msgstr "访问控制"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate features"
#~ msgid "All other Weblate features"
#~ msgstr "Weblate 功能"

#, fuzzy
#~| msgid "Own translations"
#~ msgid "Unlimited translation projects"
#~ msgstr "我的翻译"

#~ msgid ""
#~ "Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for "
#~ "more details."
#~ msgstr ""
#~ "请联系 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 获取详细信息。"

#~ msgid "Other options"
#~ msgstr "其它选择"

#~ msgid ""
#~ "Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include "
#~ "at least following information:"
#~ msgstr ""
#~ "联系 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 并附上至少下列信"
#~ "息："

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Visit us on Google+"
#~ msgstr "访问我们的 Google+"

#~ msgid "Flattr Weblate"
#~ msgstr "Flattr这个"

#~ msgid ""
#~ "Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small "
#~ "amounts of money to various projects."
#~ msgstr "Flattr 是一个可将您每个月的捐助钱款分到多个项目的小额支付网站。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate "
#~| "service hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If "
#~| "you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user "
#~| "to contributors and let us know you want to use this option."
#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate "
#~ "service hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If "
#~ "you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user "
#~ "to collaborators and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "若要使用 GitHub 的自动工作流，您需要在设置中启用 Weblate 服务钩子并将 URL "
#~ "设置为 <code>hosted.weblate.org</code>。若您想 Weblate 能自动推送修改以及"
#~ "能自动将 Weblate 用户加为贡献者，请告诉我们您需要该功能。"

#~ msgid ""
#~ "To enable automated workflow on Bitbucket, you need to add POST hook to "
#~ "<code>https://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL. If you want "
#~ "Weblate to automatically push changes as well, give Weblate user write "
#~ "permission to your repository and let us know you want to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "若要使用 Bitbucket 的自动工作流，您需要添加 POST 钩子 URL 为 "
#~ "<code>https://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code>。若您想 Weblate "
#~ "能自动推送修改，请给 Weblate 用户对您代码库的写入权限并告诉我们您需要该功"
#~ "能。"

#~ msgid "0 bytes"
#~ msgstr "0 B"

#~ msgid "Sources tarball, lzma compressed"
#~ msgstr "源代码 tar 包，lzma 压缩"

#~ msgid "Sources, 7zip compressed"
#~ msgstr "源代码，7zip 压缩"
